罷工啦屌你老母

立法場班巴打捱生捱死
一齊擺佢老母工長期打爭啦
家園都無埋，份工搵既錢又唔夠移民

外資公司應該幫幫手帶頭，最撚大獲係你地呀

捱條撚咩,幾個人拉兩個人後面幾百人掉頭走幾十米望撚住人拉,幾百人都怕幾十人,衝都唔敢仲叫罷工

咁睇得起香港人

人停口停，不了

你夠膽？你係邊？

擺工點都溫和 岩晒和理非既香港人

立法會既巴打頂住呀！

不你老母了呀淨頭皮
三毛夠你食咩？

外資走撚晒咪一撚樣

Diu 嬲到係咁打錯字 罷工呀屌

錢你搵得幾多
家園得一個
無左就無
你無錢移民 成世做狗！ 食得都你食

衝嗰啲通常係無業人士，罷撚

推

你老母就無業要靠你三毛養

係香港唔會發生的

你老母個西就唔會發生
點解一口咬定？ call4van罷緊啦西人

屌你係咪遊行你都係話遊行無撚用個啲人